17/18 學年Non-JUPAS &副學士專區之may the offer be with you

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網: 已轉換文字為連結
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

新post留名
溫緊psy

Lm
Offer god

offer god

終於有人開

wow

ielts god
city psy offer god

Offer God
GPA God

有冇cgpa below 3.9收到ust bba interview?

準備補NON JU留名

想請教下有冇巴絲可以就BU既社會科學分享下
(大約收幾多etc) 唔該哂

HKU non-jupas deadline幾號？

有無人aim恒管

新post求offer神庇佑
Hku cu city

Gpa god

re學霸

我今日in既問題係發展郊區既好壞

留名

Lm

九月一號

想問如果gpa3.2x 想報BU china studies 同 city Asian and International Studies & Applied sociology
但我依家讀個科(communication)同social science, cultural studies無咩關係
淨係得一兩科elective係有D關係
咁我應該報yr1定yr3好

岩岩係高登問完先發覺D人已經走曬黎呢到

offer god
ielts god

我都唔明申請個帳去hku個網睇下deadline幾時究竟有幾難 下下喺到問人

我是來留名的

sor

city as1 as2係指咩

Offer God

Advance standing

屁絲又串柒我

其實cgpa 3.6
hkuba 機會係咪好微?

唉好sad

幫fd拜
求offer神保佑我可以過3.7爆4

好想入POLY
希望今年俾個機會我入去讀AD

拜啊 cu offer god

8大offer god

Offer god
gpa4 hku

替你高興咋

我差d想提你開

不過今日返左中學
一傾計就講左幾粒鐘，都冇左件事

如果sem 1 gpa 3.5-3.6 hku nursing有冇機

asso商科 有無機會會入到edu

姐係yr1同yr3?

一鍵求offer

as1=yr2 as2=yr3

想問下CU Hotel early round interview左未

iMOM

掛唔得未有offer
個lecturer仲未交ref letter 屌

兩個係十月交晒
一樣冇GLBS消息

有

有 就算yr1 報， 無3322都有機會入

d icon咁撚得意

我聽日都返學

新post拜拜city poly offer god

Offer God
HKU CU UST CityU Polyu

感謝offer神

ust bba early round cut off 3.9?

hku non ju applicant number係邊到睇 搵唔到

Ust bba early offer
一早有offer就唔洗浪費金錢報其他U

fatc 仲返緊

fatc??? 淨係知fitc

禁左舊icon咋

GPA & GPA god

GPA god

4.3滿分過3.9都未有得in
hkcc 過4都未必有得in

Offer god

最後一日final 求offer神保佑
Hku cu city

其實太空點計GPA
佢寫d計最盡係A+ (4.3)?
但Cgpa唔係4最盡咩

ust bba cu pac city acct poly acct offer god
ielts god

Sgpa先最高4.3 cgpa高過4都係寫4

其他CC唔知 hkcc過4一定in到
利申:有聽talk talk果個人講過ust 比hkcc人interview gpa cut off係幾多

Offer God
HKU6963
GPA>3.5

巴打in左ust bba? in成點 我冇報到early round 報左main round 有d驚

留大名

炒左sem1 廢fm留名

GPA God
Offer God
GPA >3.7

各位我想問下poly 同city 俾左錢submit 之後可唔可以遲啲再補番reference letter嫁

我係太空人，ust cgpa個到寫左over 4.3會唔會仆街? 點算好

我寫左照收到interview
應該唔會仆街

可以

我上年而兩間u都係submit 左再upload 上supporting document

祝呢到所有人有offer做聖誕禮物

yr1 sci jj 報咩好 係咪除左sci冇野好

ust ee early round已經失敗
main round會唔會冇interview
利申 ive仔cgpa 3.24

咁多位巴打知唔知HKU Engine Yr1 幾時開始會出offer 幫fd問

Second round cgpa 3.7有冇機

City poly offer god

幫fd 拜：
每日一拜之希望offer神賜我UGC Offer

巴打唔係想揀nursing咩

Offer god
cgpa>3.8
ielts>6.5
hku cuhk ust polyu cityu

offer god
ielts god
誠心跪拜 求下你呀
很想入cu或者ust
希望天道酬勤
我呢年收到offer我一定會好好做人

#25

留名睇人話收到offer就戒j

係呀巴打 除左sci同nursing諗唔到報咩了 但我又想報多幾間

me做第一個
如果收到想要既offer 戒j又有咩所謂

應該有interview既

間間都有哂銀時架啦

交咗錢先會有

求救Post

CU點Up Reference Letter?
我Tutor肯幫我寫
但叫我填佢Email
但揾極都冇Email可以填 剩係Supporting Document果到有

可以點搞？

你交左錢先有app no.
有app no.個cu ref form先有得用
無記錯係send比佢填 我當年個lecturer點形容我都唔知

召喚unexpected

你覺得de唔defer好？

諗緊add多科minor

Offer god
Hku cu poly

唔記得左今日開始reg科

想問下有冇巴絲收到cu gender studies offer

rip

啊！

reg唔到日文呀

咁我唔知reg乜科好喇

想問下ref. Letter同personal statement可唔可以後補？

會唔會有人drop

POLY NON JUPAS邊到可以upload personal statement?

Offer god
HKU6963
GPA >3.5

等出GPA 真係好辛苦
希望勤力有好報啦

offer god
gpa 4 hku

Submit 左之後先有嫁
有個位禁referee
我係down落黎俾tutor
佢幫我寄埋

好似唔洗（好似係）

有咁快派咩

記得佢之前封email guideline話大約一個星期會收到通知有冇shortlised？

同問

Offer god
Hku cu city

有沒人知中大cs in挫未？

Offer god
Gpa sem1唔生性 求保佑
而家溫sem2補返
Sem 2 gpa >4
Offer god

幫fd拜
跪求offer神，賜我一個UGC Offer
Ust
Bu
Poly
City

大家點睇bu bba個Entrepreneurship Concentration
好似係今年先有既
有冇人知易唔易入

同問
通常中大 Advance offer 幾時出晒？
就快要交科大留位費

每日一拜offer god gpa god
GPA >3.7

到8月都未會出哂
咁你交唔交
ust qs >>>> cu喎

成個月未試過自然醒
一黎就11點pm訓到4:00pm

聽返cu/ust cs差唔多
但係鐘意中大個環境多啲 又近啲
我住嗰度去科大要~2.5hr
科大仲要隨時無hall住

唔交就隨時offer都無 雖然你收得ust都應該會有第二間

如果月尾都無cu offer唯有放低一萬銀啦

你地personal statement打幾多字？
利申 bba

300

GPA & OFFER GOD

打得多 =/= 一定好

冇咩玩比賽 其實可以寫咩 點解想讀伊科 成積之類？ 同埋 poly city 洗唔洗交？

其他報左既有冇up

Ust bba offer god

無一間唔使填ps
都係呢d野 好行 所以有陣時有人無交 去到先比個prof問篇ps係邊 (佢無打到)

poly 有位up呢個personal statement咩

原來poly無 咁唔使理佢啦 況且我當年好似有放佢in都無in我

in得好都冇收我

爸打住邊？ 仲可以遠過我屋企去科大 = =

offer god
cu bu city lingu

孤單的我還是沒有改變

祝各聖誕快樂

CU GLBS冇消息
今日報撚埋其他u

聖誕快樂

個個都出去啪啪啪！

而我呢?

我只係一個好人！

我係毒拎之咋！

我夠係囉

我想脫毒呀！

想問space business year1想上番8大bba or econ 難唔難 gpa得3.5左右有冇機…

祝咁多位巴絲聖誕快樂 過3爆4 受offer神眷顧

聖誕快樂
拜下offer神

之前我話有offer可以一世單身

依加履行承諾

世界級

證明你真係唔遠
我住新界西

hkcc 社科spa得3.0gpa可以報咩好

Offer神
Hku cu city

offer god
cu cs

City poly offer god
Merry christmas

Offer神
Gpa爆4

求問
quit u再用上年asso成績報第二間u既non jupas成功率大唔大?
假設我個gpa高想入嗰科既平均收生分數0.4~0.6
理科

Offer god
HKU6963
GPA

Cu cs first round 係咪未有消息？

幫fd拜：
求Offer神賜我一UGC Offer做生日禮物
UST
Bu
Poly
City

想問cu journalism係咪收得好少人

咁多位巴絲聖誕快樂，祝大家個個都收到offer

收得高過法律

死偽毒

冇出過街

邊個信

我係yr1 asso，想報hku non jupas，但佢latest cumulative gpa個欄應該點打？因為我成績未出，要等到1月17先有成績，但29/12就deadline，佢個網又冇講要點做，求救

未出gpa唔敢報 因為覺得自己會爛grade

offer god~ offer god~ offer all the way~🎅

真嫁你估似金仔又出左國咩

事但打住先

之後可以改？定係乜都唔打好d？

我空左佢
都聽人講過可以打住0 out of 4先

想問下hku personal statement可唔可以後補？

冇得揀pending?

冇得揀，同埋唔夠位打pending

N/a得唔得

同問hku reference letter可唔可以後補

唔得，會彈error話一定要打數字

同問，叫左幾個lecturer個個都仆街嚟，得一個肯應成，一封夠唔夠做？

一封夠,但後補咪機會都係後補囉

offer god
gpa god

Offer God
GPA >3.7

有冇人知道cu 交咗申請 之後點樣update gpa 個網鎖左改唔到

Gpa god
Offer god
Cityu polyu

offer god
ielts god
俾我yr1入三大啦

想問我應該報左u先後補新cgpa
定係等放gpa先報u
兩間u 2月中deadline 我1月中放gpa計埋拎transcript就2月頭
同埋我有信心今個sem gpa會大升

既然有得後補點解唔報咗先呢 早搞好過遲搞啦

想問各位巴絲
Hku 既previous studies個到dse程度應該選咩
High school Form5/high school form7/high school grade12

12
可以跟application guide嚟填嘢
個guide係das page個到

Offer god
HKU6963
GPA>3.5

之前報fast track交咗先知填錯咗 無問題㗎可

唔該哂
第一份填既application好緊張

咁伊加gpa果個位打pending?

到時可以再改?

Hku交左錢仲可唔可以upload supporting docs?

可以

搭單一問 獎項係邊個section填

幫fd拜：
求Offer神賜我一UGC Offer

唔識

ust first rd in完d人收到offer未? 今年d師兄考得唔錯，應該會收得多d

Cityu out of個位打4.5 定4.0 hkcc

同問
聽人講ust 派interview 係跟你apply 時間
愈早apply interview 門檻愈低 咁其他u係咪都係咁？
同埋有冇之前或者宜家apply過ust既巴打可以講下幾時有interview或者d offer幾時出？
ust最遲出offer係幾時？
求解答 萬分感謝

first round收完淨低d位咪難爭d，所以愈遲apply會競爭大d，睇下其他u有冇first round，冇的話如果佢開始in緊你先遲apply可能會有penalty，如果一早收哂你先apply咪waiting list。至於offer唔會咁快出住，因為ust出緊考成績，最快都要一月先出。最遲8月中到尾都仲出緊

利申:8月出

thanks
巴打你個陣幾時報

cgpa得2.95係咪可以放棄non ju?
利申: hkcc sosci 預sem 3無乜大進步

商科interview門檻應該越遲越低
early round 3.9x都可以收唔到
再推高既話唔洗點in

first round果陣in到成嚿屎咁，之後有city bom, ib, poly finance offer

睇錯，門檻係會低，但俾offer要求會高咗

即係佢商科難入
係咪因為ust收生門欄係根據jupas收生分數高？

我想問到時sem 3出左點樣update ust 個成績？係咪就咁upload 最張個張transcript 上去？
我見佢改唔到latest gpa 個個位

cgpa+interview+英文+運氣
你一班勁人爭 咁位置有限
導致難入

咁其實main round有無機入

機會係有 差在係咪你
利申 覺得自己無

利申 我都係main round

樓上咁多位唔好咁灰
希望大家都有offer 到時ust見

有心理準備first round 無野收
希望遲下等人派n手飯我食

等到七八月

希望港大中大有野收到
等到78月 諗起都灰

有好過冇

有冇巴打講下ust main round收生狀況...
我岩岩睇offer表 d人好多都係early round
我真係好想入ust 驚冇機...

甘願做毒撚

巴打我想問cityu bom 呢科apply左之後係咪可以後補ielts個d?
同埋我聽人講呢科唔係太睇英文同ielts
如果dse 得lv2 同ielts 6.0 有冇機入閘去 interview?

有無人知bu environmental science同green energy會唔會收非science asso仔 year 3 entry
利申 health studies

英文過唔到佢個min會直接screen out

main rd都收多架，early rd in其實好少人

10年太空人留名

脷伸：讀完year1升左U

後補ielts 會唔會太遲
3月先考 起碼4月頭先出成績
到時會唔會 連interview 既機會都無？

main round姐係幾時
early round我聽緊係一月中

睇佢strict唔strict。mkt就strict，bom最好真係早考早俾，到時in得好但見你冇6.5搞到冇offer就唔抵啦

early rd 十二月架 main rd就唔知

early round 今年改左
我知早一兩年前係12月頭-中in
29出第一批
今年22 23in 第一批

上年我十二月4/5號in 啵

冇6.5係咪唔駛諗city mkt

全部推遲曬？

咩呢科唔係your face your fate咩

可以咁講

認真會睇樣架咩

果陣仲要exam period，yr2 sem a最撚難加interview玩死我

男嘅睇樣，女嘅就…仲駛睇?

依科出名睇樣

而加我唔知，我果陣時識親人入呢科都係靚仔靚女，GPA唔一定係最top，你係呢科都搵唔到毒撚豬西啦

毒撚柒頭我冇

Mkt畢畢搵相關既工都係請靚仔靚女，毒撚豬西早D面對現實好D

讀acct/fina 好撚過

有無巴絲有報ust non jupas
我發現佢無位比我upload asso transcript
請問佢第五項係咪比我upload asso transcript

係

Associated degree 都係degree

報恆管係咪都係經non jupas報？

ust bba cu pac city poly acct offer
ielts 6.5

新人留名 聽日開始出grade
GPA god

Offer God
HKU6963
GPA >3.5

Cccu?

你懂的

Offer God GPA God
GPA >3.7
HKU6468

都有毒撚既

好多黑絲

太空仔表示羨幕

hku non ju 係邊個section入獎狀

1) Hku個application個到submit左，冇打GPA，咁之後出左成績點樣後補番？要去邊到更新？
2) 有冇人知city acct收生requirement？收yr1 asso？

利申 HKCC Year1

太空psy係點測？
見人地有哂貼士
我哋cwb乜都冇
剩係話第一課出三題

gpa夠 offer已袋

只可以後補supporting documents
資料冇得改

收生articulation自己去第一頁google form睇

即係之後出左成績，跟住upload番係supporting document到就ok

洗唔洗寄hard copy比application office???
同埋洗唔洗send email提佢地uploaf左新document?

係
冇必要
擔心可以sd

聽日出grade, offer 神

好懷念
一起身就係去睇grade

巴打個陣睇到個grade有咩反應？
意料之外定意料之中？
我都好緊張 雖然space二月尾先出gpa

cwb jj 都係乜都無

覺得可以考好d

Space會比佢手冊寫嘅時間早一星期左右出 雖然都係遲

其實我真係好擔心遲放跟著non ju遲up gpa會冇機
關唔關事架

每年都係咁多人space又入hku bss
唔洗擔心

你地係咪introduction to psychology先?

Foundation psychology

Gpa神
保佑我爆4

HKU有字母A同淨數字個課程編號有乜分別

yr1 yr3

聽日先開始考final
我屌你老母

想問下如果想讀商科讀邊間會好啲? hkcc,cccu,太空..

hkcc

希望做到其中一個

lm先

i大仔

即係我報yr3就揀A字頭嘅?

yes

Thank you

屁絲佢上左岸架啦
如果當年sub-degree 好緊張
都算意料之中 因為考得好唔好其實你真係可以大概估到

痴撚線咩major都有
特登去讀testing的major真係仆得街

Ust bba early offer god

我想問 係咪得三大有指定referee format?
Ployu 同cityu 係咪冇？

cu ust肯定係 hku都好似係
得3大指定一定要referee

offer god
cu cs advance offer

有冇人知ust offer係12點有定晏啲？
仲有係經短訊定自己上網check?
唔該各位大佬

祝各位收到科大early round offer

英文b就夠

會有短訊通知application status轉左
叫你上online system睇
應該就無話特定時間派offer
我自己嗰個係13：00收到
祝你好運

祝你A+

我上個sem拎c+

多謝菀之

王菀之愛我

Bu嘅reference letter 可以放上邊

Supporting documents 定referees

city,poly.bu offer
跪求offer神

今年提高去到7.0啦

咪up得就up 邊度聽返黎
9up的死遠d

Unexpected

ACO Offer

我聽日要返啦

cityu 7.0....

返咩 ？

Alex Tham 係個talk 親自講

唔記得左呢條友tim
條友飲大左 .............................

唔撚係呀 我得6.5咋 比次機會呀alex

有撚呀 佢話6.5 or above喎

連Princess Leia都走埋
2016年真係痴撚線

Hku/cu socsci offer會派到幾時？定一次過出？
今個sem衰左 但有信心下個sem追返

有冇巴打知道UST ee係咪派晒offer喇?

early round 派哂

點解你知道既？
邊度有得check？

巴打係咪都係爆4+ ielts 6.5/above?
果陣in成點?

我班FD同我講,個個都有晒OFFER

今朝啱啱收到
Offer God

有冇ust science巴打收到offer

UST

offer god
UST early offer 係咪已經派曬 (biological science)

同問 定係未派 有冇收到ust science ge巴打可以揮揮手
利申:報左bio tech cgpa3.89未有ust offer

同問 其實ust sci 喺唔喺比EE &BBA遲派first round offer?

Offer God
HKU CU UST CityU polyu

想知

追post好似暫時未有巴打話除到ust sci offer
希望未派

Offergod
HKU6963
GPA>3.5

Hku non jupas main round係咪30號晏就12點deadline?

唔係
九月一號先deadline

痴線佬
去hku啦

想問下巴打們 UST收到offer之後 跟住都唔洗再upload transcript?

thx

聽fd講ust cs first round 剩係收space 同cccu
係真唔係？

想問問ielts係唔係考到overall 6.5就得
洗唔洗每一項都要6.0以上
（3大）

沒有最好 只有更好
但好多人都係每一項6以上
好多人仲嫌自己有啲卷唔夠6.5

收到offer 仲up咩transcript

ust唔洗
hku好似要全6.5 overall 7

RIP 下套冇佢了

咁你點meet conditional offer

點會唔駛upload, 你都要比ust 知你畢業個gpa meet到個condition架

CU 三年Engine AS 已經出左

誠心跪拜offer god
gpa 4 hku

bu entrepreneurship好唔好

Thanks writing柒左得5.5

Ust business 出左offer未

唉好擔心 下個sem會勁努力 屌爆gpa
求offer神保佑
Gpa>3.5
真係會死人架

Offer God
HKU CU UST polyu cityu

BU係咪可以後補

admission office話31號

hku 未有reference letter係咪submit左先
最遲要幾時補返

同問
仲未交資料比lecturer

岩岩睇到grade 屌晒鬼 唔敢再亂黎
同求gpa>3.5 捱埋年半佢

Push

好似話如果自己upload reference letter嘅話就放係supporting document到 唔洗填個referee information part

唔係

ching 們，想問下 1st year mech hd 去申請UST/poly nonjupas engine 有冇機會得？

your gpa your dse your fate

你打電話去問？

保守估計 sem1 gpa>3.5，dse 2343phy4 bafs4(報igcse中文)

機會超微

有無巴打問左
無既我陣間send email去問

恆管係咪經non jupas報？

個時我打去問第d野，佢講講下就話business 31號開始派

thanks bro

我都報左yr1 ust
想問下gpa同埋dse幾多分先有機？ 求巴打們幫手解答

其實都係
有咩理由22-23in完
24-27紅日
28可以派offer

朋友對poly老年學有興趣，有冇人熟悉呢科

Offer god
HKU 6963
GPA>=3.5
利申hkcc yr1 N剪

你真係當luck完全無到

有冇人知bu 排位緊唔緊要 同邊到打獎項資料

sorry lo
我都求梗luck

priority邊間都緊要啦
另外條問題唔識答

最好排頭啦最想入 佢無講好似

cu poly有d prog講明唔consider 2nd choice

as1=year2
as2=year3

應該可以報晒

我就咁up 左係supporting document 係咪如果味有transcripts 打住sem2 等出左sem3 成積再update 返成積同transcript

求好心人解答

Acct cgpa暫時3.17

有無水泡科

讀多年有無機

係我錯讀到咁廢

利申HKCC

Sem3 點？

呢獲仆街
Hku 開account upload hkid 既jpg
Upload jpg前唔記得改名
於是改完file 名再upload同一張相多一次
點知冇得del
依家upload左同一張相兩次
好似唔係咁好 有冇得改

冇㗎啦
但唔係太大問題

希望冇事

HKU non Jupas 幾時deadlines ?

有冇人知hku嗰個non jupas 去到academic qualifications嗰版
我明明填哂應該要填嘅嘢
佢係都話我error: incomplete info on previous studies
有冇人知點解？

30中午12點

31號,好似係

早左一日

想問係12月31 定 1月31
因為聽fd講係1月尾先出 話要睇埋sem3成績先出offer

冇錯

如果預期sem3 3.5呢
多謝你肯睬下我

上年好似係無視sem 3 gpa就出
所以我估12月31

搭彩虹 今日8點領先走
做lab做得太慢 驚做錯反而搞到慢

Bu 低分d既科 IS HR AP 試下

sosci 今個sem預3.3 +-0.03
bu擺邊科會好啲
好驚無書讀

有無巴打可以打去問下 因為今年遲左interview 應該會睇埋sem3先出offer 因為好似有人interview個陣問

ive 大電3.8 報hku senior year有冇機

唔係無的

文科3.9 報左hku cu city(ais) 仲有冇水泡岩報求安心

成間city報哂佢

每日一拜offer神
Hku cu city

當我報犯罪學佢會唔會收
見佢唔洗interview

non-jupas不嬲無絕對

預sem1 gpa係大約3.6
有冇機會收到hku nursing conditional offer
如果收唔到有冇機會食n手飯

咁等到最後個個sem先up得唔得，黎緊呢個唔up

Hkcc cgpa 3.8 year2 除左可以報city poly 或以下既商科
3大仲有咩係值得一博
Hku e&f a&f感覺上唔會show我

Poly senior year 會唔會易啲

識人hku space入 sem1 gpa 3.8
N手飯入

Bu 填dse成績個到呢 佢話會自己搵教統局拎
但係我需唔需要upload份dse成績上去？

要，佢有寫要你upload

唔系唔洗upload 佢自己拎咩

ust office班人應該仲睇緊d applicants
今日先見我upload 番之前miss左既野

有冇9月開學同學仔

想問下bu 個course enrolment form係咪要upload 返year2 讀既上去？

即係佢今日打比你話你miss左野?

email

我識太空人cgpa~3.2x dse唔高分 收到hku nursing n手飯 不過係8月尾收嘅direct offer 佢讀health sci

巴打你好似好早就報ust first round啦wo
咁我呢d main round有排等

我in 左架啦
未in之前佢已經叫我補番兩樣野
今日又叫我補一樣野
姐係佢之前根本無睇清楚我差d咩

巴打你報咩科？

商科

好似話叫你補交翻野 就多數有機

3.17/4.5?

btw識人2.9/4有city acct offer

Acc真係已經去到

打定輸數
唔覺自己表現值得第一批拎offer
我諗係行政程序要確保每一個申請者有相應既資料姐

係咪真係31/12

我想問cgpa 2.6 入唔入到Ou year3?
除左ou仲有咩簡？

你唔記得交咩

中大mae 個test有咩要注意

exam result

未覆我 我send 左email

想請問佢係咪英文好勁?
小弟YEAR1 sem1 gpa 4.1 IN CITY ACCT 都冇offer

non jupas好難講既
請不要消失希望

求offer神保佑我最後一科考試順順利利

岩岩up左新ielts成績上去ust到
洗唔洗send email比佢話加左嘢？

做LAB真係慘到

究竟係點.. 要我upload 定佢自己拎

求offer神保佑
Gpa>3.5

(求救)poly non ju 1st放board principle of bus易入啲定係anf/acct易入啲？
同埋有冇人知board prin通常gpa at least 要幾多?

報HKU 但係未出成績 係咪可以係deadline後再後補都得？
如果可以 咁應該係upload上個system定寄email？

係
up上system

感謝你

year1第1個sem唔過3或者岩岩好過3係咪都唔洗旨意year1走

睇你咩科

你咁既情況 year2都唔知走唔走到

sad but true
下個sem 加把勁啦

Year1 社科 dse full cert 報hkuba gpa3.7~3.8 仲有冇機
覺得爆唔到4就好似走唔到咁

應該無 試下報lor

cityu ppp
應該得?

推 真係冇人知咩

city ppp會走到

同埋ba無dse 英文5/ielts 7可以唔洗諗

Year2想問下係咪遲下出左semc grades要再買transcript同upload

Offer god
3.5gpa

year 1 文科想升八大歷史系 預計成績唔會話好好 淨係報bu好定報多幾間

cityu 全部報晒

有冇人收到UST Aerospace Engineering Interview

巴打你報early定main round？

朋友報左ielts成個月都未有candidate number。填唔到入cu 個ielts candidate number....

考前一星期先出架

我都報左ielts 我都係未有candidate no. 洗唔洗打電話去問 定係要考之前先出

thanks巴打

有冇year1 唔過3 最後上到ugc故事聽下？

見過有人2.9上番ugc bu。但人地interview 好好。

咁cu應該唔知佢報左。佢都填唔到。

city二月先deadline 遲下搞
三大係咪完全唔使考慮 係咁我慳返筆錢算

gpa4+luck+full cert=
hkuba

Early Round

Hku personal statement係唔係過左deadline就入唔到？

好似係submit個陣就要交

cu cs advance offer 出左未？

我想問下 ou nursing係咪冇year3 entry架

唔好意思我追唔切post
我想問點解hku non ju要成$450
我記得上年無咁貴

舊年急診100
宜家220

姐係點？
我唔明

bu HR好唔好，有冇巴打可以比d意見
另外見上面有巴打問左幾次bu科創業學，就咁睇好似幾好，徵求意見

三年as engine出左

as全名係咩？

點解佢programme list果度得year1 entry冇year2 同year3係咪我唔識禁

[/quote]

[/quote]

有講錯？

上年好似都係依個價位

點解我記得係$250

唔知 我聽番黎 唔sure

offer god
cu bu cityu lingu

有冇太空人係到 GE3如果exam冇A但assinment個dA range嘅話拉唔拉到

有講錯？[/quote]

岩

估唔到呢個post黎到連登都仲頂得住

最上進莫過於asso仔

advanced standing ar

Offer god
Gpa>3.5

報hku應該揀d DAS or Non jupas
Asso yr2想搏下hku yr1

有冇ching收到 cu natural science interview email
揀左chem 面試有咩準備?

你夠唔夠靚女先？

溫好書去啦

睇樣揀架？
係咪non ju interview都係ur face ur fate？

靚女著數d囉

不過溫熟d書啦
佢會拎住你張transcript, 問你你讀過過科

offer god
保佑考試順利

呢度無人係ching 清

有冇人收到cu gender studies first round offer

hku yr1 entry競爭仲大

係咪我太樣衰 所以in都唔in

你唔會夠有錢海龜鬥

巴打gpa幾多？

屁絲都唔識

我商科上年yr1 gpa過4 英4 個陣無ielts 有hkuba offer

Sorry,絲打gpa幾多

圖呢

好撚多CD ROM嫁
成日聽到邊個邊個有冇上高登NON JUP POST睇料

agger
琴日先係圖書館聽到有兩條友討論ust bba派左offer未

知道我邊個唔好相認

點解依個時間會係圖書館

我打電話問咗ust
Early round offer會派到去31/12
我估business offer應該聽日派

真 無上開連登既FD都話早排見到有人話XXX XXX

巴打有無信心收OFFER

3.39

有in冇offer

早知早d報early round

未考完final

city psy

請問報HKU BA﹐IELTS最遲可以幾時俾佢?
同報BA個陣d document亂曬(一開始up錯左17歲的身份證，之後18歲個個又up左兩次 )﹐personal statement的grammar又不堪入目﹐佢會不會因為咁直接reject我
同HKCC個GPA滿係4.5﹐報 NON JUPAS會不會打左個折?

請問 ive EE gpa 3.24 報ust main round會唔會冇interview

有無人收到cu sw interview?
cu bu sw
好想有得in

我報HKU個陣填左4.5
個system又fixed死曬改唔到

所有你改變唔到既嘢都唔係問題
唔應該擔心

IELTS冇話幾時一定要補交
但早啲肯定好啲

報左cu sw
未有interview
應該冇咁快出

其實bu 個personal statement 點打 報2科但一個位upload

謝謝你
唉﹐咁我依家去做漁翁撒網~
17號放sem3 gpa好驚呀~
我都拜拜offer god，雖然我依家淨係報左一間~

要改咩名？

offer god
ielts god
求你賜俾我運氣
希望yr1 就上到理想既岸
同埋各位巴絲都有想要既offer

報咗Hku Cuhk Ust City

考慮多幾日要唔要報柒晒city所有科佢

好似話bu唔睇second choice
所以PS個位 係比你寫first choice既ps

原來quote錯
同意上面巴打講法

Early round?

no
main round

我報early round

In都叫順順利利
不過有冇信心依家野都係順其自然啦
本身我自己dse個陣好鍾意ust business
如果入到真係完夢

真係唔睇second?

Hkcc sem1 sem2 cgpa 3.37 文科撚 take過下business 科
想入cu 係咪無可能？
Cu有無科係收低d

CGPA 3.37 自悲到hku都無報

有無人收到ust chem eng offer

有冇nursing巴絲可以解答下我

想問下hku late application機會係微乎其微
求好心人答下我

拜offer神
任何一間U我都可以

Ielts God : 7分

我個同學佢唔記得submit
咁係咪叫佢唔洗報了？

好過唔報

有冇巴絲知道BU，如果要交portfolio 係咪會send email話你知？
上年報左，但唔覺有send email黎要我交

Gpa幾多

gpa god
offer god

祝你好運

多謝巴打
會叫佢試下報

佢今晚1200先dead喎唔係咩

nope
1200noon

我想問有無人試過poly city要比留位費
但係三大未派offer，要去搏?

唔知你想問咩

咩大學收你都會叫你比留位費先
通常係一萬

但係我個friend問我 如果poly比offer你 你要唔要 前提係你未知三大比唔比offer你
但係poly又好早已經要你比留位費
會唔會有我個friend講既情況出現?

如果你唔肯定三大會有offer
一定要咗先

如果三大真係有offer，咁咪嘥左成皮?

咁大個人自己衡量啦
如果三大真係無offer，又無報留位費，咁咪無書讀？

幫fd拜：
求Offer神新一年可以賜我一個UGC offer

求offer god聽日psycho順順利利

屌hku upload 錯document 係錯category又冇得delete
依家搞到upload 文件果度勁亂
打去office佢會唔會願意幫你改
同埋佢話要upload兩個年度既中學成績
又話要consolidate, 係咪要比個壓縮檔佢？
求答

邊到講要兩年high school成績 ？

btw交錯就算啦
有比到正確既就得

我淨係交咗一年high school transcript

原來係自己太緊張自膠
Btw 感謝巴打

想問一問
cityu係咪唔比yr1 asso報架

唔係
好多fd同我都有過offer

我都係想知咁既情況會唔會有

絕對 成日有

但我睇佢個entrance requirements for degree 係要至少120個credits嘅

我屌你老母 我miss左hku nursing個main round

你讀degree minimum要讀120credits呀
睇清楚啲啦

Hku non-jupas個account係邊度整 想整late submission 屌自己傻鳩記錯時間 我唔想晒左我個3.8呀屌

一月頭先開Late Application...

其實個page就寫晒既..

我知我見到... 去到login個page嗰度整account條link已經冇左...

原來係咁唔該
想問多個問題
Latest overall GPA係講緊全年gpa?
即係我使唔使sem A嘅gpa落去
唔識non ju嘅野啊

Latest
最新

Cityu有排先Deadline
可以等Sem A 成績出埋先交

祝你之後好運

我地一齊等late submission啦。。。
你有冇account?

屌同是天涯淪落人 我睇到佢admission step條片我已經灰撚左

我都係

City同poly嘅deadline都有排 諗住等gpa出埋先報 唔會遲報就機會微啲架可

我都唸緊 想出埋ielts先 1月17先出

果然係寸d

有冇ielts 高手有writing listening 貼士 想要6.5

同求

求答

我個情況係倒轉
ust early round 好早
我已經收到offer
反而poly 報名deadline 都未到

offer god🙇 poly offer plz

想問下gpa得2.8係唔係已經冇報ielts嘅需要
反正都入唔到

Bu submit左仲有無得改

可能你出埋sem 3 gpa就有機會呢

全部大學nj submit完都冇得改

我未知個lecturer肯唔肯幫我寫reference 係咪都照填左佢個mail落去先

同你一樣

Ou/樹仁/恆管/其他topup

我知我好煩
但ust business early round 係咪又未派

考埋啦

non-jupas無絕對架 雖然機會真係細左d
見過人唔知點解gpa唔過3走去報cu 哂銀時year 1
點知又有in佢 仲要有埋offer! 當時我真係o撚哂嘴
不過唔知cu係咪玩野
個condition係就算佢之後所正sem滿分都唔會meet到
不過聽佢講返話cu話meet唔到可以讀返一年bridging course之類
但total成5年佢最終reject左

cu 呀

唔肯寫 你逼佢
佢俾個Not Recommended你點算

Bu non-j Personal statement 係咪可以deadline 後再改

唔得呀
所有野submiy左就唔改得 雖然shitty bu可以再upload documents

政毒撚 報唔報bu?

即係考ielts 升左分就up個新既成積單就可以？

應該出埋sem3 1月尾先派

我覺得報晒city所有科應該ok
我check check bu幾時deadline先

BU 嗰個 Course Enrolment Form of Current Study 其實姐係點? 我見佢寫話喺transcript上面有嘅科目就唔使填, 咁係咪只需要填sem4嘅科目?

咁就大獲
我sem3仆左街黎

如果我讀hkcc但我所有u都填左4.5滿分
咁仲有無得改㗎？
會唔會打折㗎

大學會知架喇個邊 每年都有咁多hkcc報

幫fd 拜：
希望offer神可以賜我一個UGC offer

你讀hkcc唔填4.5應該填咩

Reference letter 過左 deadline都up 到？

不嬲都係填4.0

1月4號dead 阿 因為聽人講 gis太高gpa唔會俾interview 所以諗緊報唔報

真係未聽過

點解唔係填4.3？
明明最多大學用4.3做grade scale

咁唔報gis報咩
你咁講我都應該唔會有佢interview

咁hku ust都唔係4.0啦

跟返自己院校填gpa有咩問題
又關hku ust 4.3max 咩事
人哋指出緊間間scale 唔同
唔明你有咩好駁

睇黎又有人想覺得自己間cc最威

就係唔知 唔報gis可以報咩
不過唔知係咪真係 高gpa就唔俾interview

gis擺second係咪仆硬街
想保守啲揀gcs 始終gpa唔係高

問下都可以係柒
未讀過hkcc咪好奇問下

以為hkcc4.5滿分
跟院校填就係填4.5

點知樓上咁多位咁大反應

cc全部都係垃圾
有可能有一間係威 ？

咩係gcs

我淨係唔知hkcc係有填gpa4.0呢個慣例
請問我柒係邊到

回返你一句呀：我都覺得你好撚柒

如果cgpa 3.5 hkcc 博唔博得過bu accounting 定係放applied economics 好驚冇offer

1. 人地答你hkcc係4.0 你又話未聽過

Sor，我之前真係冇聽過。冇聽過HKCC學生Apply NJ既呢個慣例。

2. 又話好多u都係4.3 同你講polyu已經唔係 你又拎ust hku出嚟講

我想問下點解會形成呢個慣例，

3. 自己衰左又唔認

其實我唔知我去了解一件事，提出我唔明既地方，可以有咩嘢衰。

我諗你咁既態度都係唔會聽得落耳。

我覺得如果熟既導師可以麻煩佢兩個星期內搞掂
因為都已經close咗main round application

搭單問，我係space，lecturer已經寄左信去hku，係咪唔洗再係hku個網到upload?

我記得bu有往年收生啲數據

唔洗呀
不過我都覺得 「唔知Office收唔收到」 呢種狀態幾可怕
萬一冇睇到呢

如果hkcc真係4.5滿分既話, 報u果陣寫4係滿分真係好著數

因住有人出黎話你唔用腦呀
可能佢地會自己除4.5再乘4呢
打個折扣

報sociology點睇

其實d大學唔係on9的

yr1 有啲野唔清楚想問下
我想報bu 佢要我upload gpa嘅 official transcript
但cccu仲未有 得unofficial
1月4又截報名 可以點算

transcript 應該可以後補，即交左錢之後再upload

Aims到買transcript

未出gpa就遲啲後補

真係一定要交transcript就比一張In Progress既Transcript比佢
之後再補有GPA既Transcript

係，如果係咁係要買兩次

可唔可以教我睇喺邊到買 唔該
我搵唔到

佢個mean 大約係3.55-3.6

gpa出左 但係係unofficial嘅transcript
btw 邊到可以買

Aims入面有搜尋功能
你自己search transcript一個字就會有result
你撳下撳下就會明

你係要apply一份transcript 寄去你屋企

翻AC1有得買

上網買20蚊
即場印50蚊

有冇人試過hku /cu/polyu nursing nonju interview ？🤔想知會點樣考啊
利申 想trans 走

唔該曬咁多位
已經買左 希望4號前有

你可以嘅 但自己就major 政政個邊剩係讀過intro sociology 驚interview無料

上次買都等左2日
預5號前後啦 差唔到幾日

gis收高過socio 幾多

gis應該好低

唔知有咩好嘈。成績果到有寫最高gpa 係幾多。

乜有得唔跟咩。

冇嘈過
冇讀過hkcc撚知咩
以為你地4.5滿分咪問下

Gis 前年有個2.96都入到。

Year2的科。

Bu係咪冇得submit後加推薦信？

我前2個月信用卡買30蚊 應該加左價

我買過四次
到Grad應該會買6次

2016最後一拜

HKUBSS
CUGLBS
USTGCS
CITYUPPP
CITYUAIS

最好就出HKU先啦Thx

認真答
Hkcc 嘅grade 冇minus
係 A+ 4.5 A 4 B+3.5 咁計
同埋Hkcc transcript 係有寫gpa capped at 4.0
唔係咩慣例
唔知其他cc 係咪一樣
同埋Bu 係有寫明所有cc 嘅gpa 都會Normalize 去4.0
其他u 都應該一樣
所以填Out of 4.5/4.0/4.3都係一樣
D admission office 每年睇咁多學生
點會搞唔清楚每間Cc gpa 最高幾多
其實填 4.0/4.5都無所謂

唔係 但你upload左有無睇無人知

祝大家2017收到想要既offer

咁點解有d hkcc既人gpa會高過4
第一版個database見唔少人Gpa>4

因為出GPA 係會有a+ transcript 都會show
計Cgpa 都會計埋 所以係會高過4
只不過佢Transcript 係寫capped at 4.0

有冇人知city mkt interview佢最後問你有冇聽佢個talk，個個係咩talk？要係邊到揾到個talk d資料？麻煩晒咁多位大佬

happy new year

新一年拜下offer God
HKU CU UST CityU Polyu

2017第一拜

HKUBSS
CUGLBS
USTGCS
CITYUPPP
CITYUAIS

最好就出HKU先啦Thx

新年快樂呀咁多位

佢e到寫 左 cccu hkied 同唔知乜9就 4.3 滿分會自動調整到4.0滿分 姐係話以bu既角度來睇除左e三間其餘都係4.0滿分 space ive hkcc bucie cu hd etc
我諗其他u都差唔多咁考慮 hkcc 既情況係 無a- 無b- space個情況應該係 佢每個 a range相對其他asso 係少d 所以都係 （起碼d u係咁諗）4.0滿分

所以感覺上真係讀space 同hkcc著數

新年快樂咁多位戰友！
祝大家齊齊收到心目中嘅offer
齊齊上岸

BU NONJUPAS APPLICATION個到Years of Schooling
問你個Post-Secondary Education既 years of study同埋Study Mode係咪指ASSO?????即係填2年+FULL TIME

2017 一拜
希望淨低所有sem GPA keep到
有offer
EXAM GOD
GPA GOD
OFFER GOD

問埋IELTS個到我1月尾先有成績, BU有冇得後補UPLOAD返??
應該空左佢 定照填考試月份不過空左個RESULT佢

空左成績就得。
唔好全部空。到時你麻煩。

我見幾年前polyhd 有人都係寫番4.5。唔明點解條友報唔相關既科都會入到咁怪。

我覺得唔存在著唔著數，因為u果邊一定知同埋會對番你填既gpa，對於唔同cc佢有方法去搞。虛報學歷我諗冇人敢試。

我考左1次得6 報左1月尾博6.5 係咪之後updated返就ok?

應該係到時update番。

2017第一拜
ielts god
city psy offer god

2017繼續拜
Offer god
Gpa>3.5

祝咁多位努力嘅巴絲收到理想offer!!!
新年一拜offer神 hku cu city psy

2017 各位新年快樂 齊齊上番u相認
City poly offer god please

2017 祝大家入到想入既u
姐係我可以入到hku bss
心想事成hehe!!!

Bu個網就有寫

新一年
求offer god 庇佑
求ielts god 派分

Offer god
Gpa 4 hku offer

姐係點

呢度有冇已經讀緊TOP UP既巴絲 想再用ASSO既成績報多次

下。3⋯⋯

Mean, 差唔多啦
我都係唔報bu lu

新年快樂！祝各位心想事成！
GPA>3.5

串撚到

唔係呀
Sociology我又冇興趣
GIS又話冇Interview

你有你的道理
我當年報shitty真係淨係報左一科

想問下呢到報水泡科嘅巴絲會唔會特登寫過篇ps
覺得自己嚟緊呢個sem cgpa會大跌 想報定其他科求個安心 但要寫過又唔知點寫好 會晒好多時間咁

報一科+1

Bu係咪唔需要填dse成績？佢直接問考評局拎？

好似有interview 波。

聽人講 高gpa嘅話唔派interview 因為驚你當佢係水泡offer hold住哂
都係聽人講姐 信不信由你

Cgpa 2.6夠唔夠報ou year3？

認真一問 sem2 有科f左
個分影響好多
加返sem 3成績會靚仔好多
報bu non ju 係咪應該等sem3 先upload 成績比佢

仲有時間等咩
好似過兩日dead

睇你咩科啦

佢話之後到8月31都可以upload

無sem2成績可唔可以等sem3 transcript 出咗先upload?

理論上可以 但想問下巴打們意見

personal statement 係咪必需?
BU個system話optional

offer god
poly city offer

OFFER GOD
BU CITY POLY OFFER

想問如果某間U出左我1ST CHOICE既OFFER比我
之後唔會有其他CHOICE既OFFER???
同一間U係咪唔會有幾個OFFER???

呢科野見你高gpa可以唔比interview。
唔怪之有人唔過3都入到

最好有啦巴打。

City personal statement 得200字夠唔夠

好想tran u
利申: bEd想轉bba

起碼都有400字啦

未出sem3 gpa唔係好敢報高gpa啲既科
想問係咪報左之後就冇得改？

咁咪除咗bu

要改一定有得改，但麻煩囉

ied 16號dead 但學校17號先出sem3成績
想問下填cgpa嗰陣可唔可以填pending 等出咗成績先再up新transcipt?
宜家個cgpa太柒

如果中學唔喺香港讀,但之後返咗去香港讀hd/asso
咁報non-jupas嗰陣使唔使補考返dse
呢個問題其實問過幾次,不過嗰陣好似冇乜人知

你係外國有無考過公開試? 你想報果間U承唔承認果個公開試?
同埋你公開試既成績係咩?

除左city講明每個申請都係分開處理之外
無一間U有咁講,咁就只可以假設其他U都只係會派一個OFFER
同埋,點解你想要其他CHOICE既OFFER?
1ST CHOICE唔係最想入

我以前嗰度唔使考公開試,只係睇學校平時分 (全部合格)
但係香港啲大學都會承認

咁承認咪得囉

OFFER GOD

當年我個ou同shape合辦的 2都入到

新一年拜offer god

Same here

有冇人都係year1 nusing想trans u?

ou吸血鬼黎

當年差少少就入左 唉

點解想trans

學校名唔好聽
同埋
間野係無hall住嫁

ou/東華？
印象中nursing來講poly>ou>cu>hku

出到黎大家咪又係RN

我的印象係poly/cu > hku/ou

果時報護校聽d人講

我聽人都係禁講啊
不過 我係讀東華/明愛個d

我淨係聽人講ou nursing=hku nursing

BU 想upload pdf 彈左哩句野出黎
Non-readable/password-secured PDF is unsupported!
明明個file正常開到

wa diu過左幾年仲係咁
係咪i大transcript?

係呀 巴打

當年上網搵方法解鎖先up

極recommend

我都想知 我sem1/2 transcript都冇拎

依個網係幾好用

Offer god

Cityu

誠心跪拜offer god 求offer
gpa 4 hku

nursing trans 去hku啦trytry

要左個牌先算啦

搭彩虹過4爆4.3

過幾日出grade

2.6夠唔夠報語言翻譯？
Lingu水泡科有無機

有冇相熟professor 幫你寫推薦信？

Offer神
1月3面試
1月4考試

Polyu

拜一拜offer god
GPA>3.5

入asshole前已經睇過non ju post
終於到我拜offer神

CU
Cityu
Polyu

得左 唔該 巴打

我都係
點算？？
無得改

我當年都係 由未入到yr2要報non ju都重追緊

屌你估hku咁多年都唔知咩

你個名

Offer god
過3.7爆4plsss
入hku

City poly offer god
Gpa god

Offer god
Happy new year
No new clothes but offer please

Gpa>3.5

新手一問

報BU個到latest cumulative GPA
因為sem 3未出grade 係咪應該填0/4.3

同埋出左grade之後係咪要改番個CGPA同upload academic transcript 落supporting documents

打sen1-2

Bu cu sw

BU 洗唔洗up personal statement 同 reference letter? (好似係optional?)
或者有冇得後補，唔想搞住，要衝ielts

我都想知

無話一定要 不過通常d人都會up埋 人有你有咁姐

Offer god
Happy new year

無sem2 transcript 可以點做

去訂囉

有沒已經accept 挫ust cs既巴打

有得後補

space aba想yrs1 入8大bba難唔難

BU 禁交錢到最後 彈左哩句野出黎係咩玩法
System found error in acquiring the return payment status. Please retry the payment function! (2017-01-02 18:15)

Hi

仆街 依家 send黎話交左3次錢
點叫BU 取消返交多左既錢???

後日bu non-jupas deadline 宜家仲未有Transcript

過左唔可以再upload?

打電話過去,佢會幫你搞,自動入返去你張卡到

YR2易好多,YR1 爆4先得啦,因為SPACE ABA大把人爆4

邊間？

聽日要返學/工啦!! 好不安!!!!!!!!!!!!

3.6 有冇機

yr2努力

好想yrs1走

商科好competitive㗎 尤其太空仲要多人爆4 keep得住嘅yr2實走到 加油啦

人人都想yr1走架啦

點解想yr1走

Bu 如果想upload 政府比既schloarship cert 應該係邊個位upload
應該係other supporting document?

留明 ， 好鐘意歷史，有冇報過嶺南/樹仁歷史系non jupas既過來人

想問下bu gis會唔會收理科asso仔

除左呢度無其他
不過其實報得non-jupas都基本上好多都人呢個

感謝爸打，祝你有offer

Offer god
Gpa god
Ielts god

巴打太空人?

女女offer

係 但非商科

我既意思係 唔係想就走到 睇下自己咩分 唔好諗埋d不切實際既野
利申 yr2，yr1有得走冇走到

我唔識太多師兄
但真係咁難?

係
yr1走要做自己院校既top
先見有資格
之後要鬥贏其他院校既top
仲有dse,運氣,英文
缺一不可
有朋友爆4 英文level5 speaking 5** ielts7.5
報city poly 都一樣係no offer 自己諗下夠唔夠人鬥

咁誇張

一定係in得好柒先咁
識人爆4 英文3 ielts 6.5，但佢講野超叻，所以應該in得好好
第一年升番上poly

但唔爆3.9 or 4就真係冇希望?

我同d fd都係咁諗
但佢英文係公認算唔差果d
佢所有條件都有晒 係無左樣運氣
始終yr1收咁小人

Poly conditional offer 3.9 year one

得罪講句
你話自己3.6
人地3.9 4.0 再加埋dse 英文 ielts既野
你用咩同人地鬥
再講白d
試都唔知有無得面...

咁years2所謂既好易係幾易……
其實我都有報2017dse
我問咁多係想知道我博years1靠邊到上去好

利申2016dse19分

Dse 搏升一兩分
但asso keep住3.5 above

見你第個post話自己19full cert? 記錯勿屌
如果真係咁想year1上 其實兩邊都難喎認真
首先係你sem1 3.6 基本上有冇interview都成問題
摺定心水留到year2
另外dse方面 你要同時兼顧dse exam 同埋sem2
加油啦 唔好炒埋sem2 到時個問題就變成[cgpa 3.6 有冇offer? ]

專心asso啦

認真一問
yrs1 cgpa3.6 yr2果陣apply nonjupas都難?

Agger 雙修無幾多玩得起 頂盡升一兩分（唔係爆晒seed溫書嘅話）除非你入返水泡科都制
Yr1大競爭好多 相對易爆4 即係對手高分之餘 仲多人爭 你yr1都係升返yr1 仲要同海龜/有啲yr2會揀入yr1
同埋yr1好睇dse 有full cert係基本 至少廿分先叫有啲睇頭

如果你唔係志在水泡 咁不如一條心喺asso爆gpa

yr1 engine想入番八大engine/三大engine分別要幾多到？
>3.5夠唔夠?

如果yr2 keep得住呢個位ok嘅 單就yr1嚟講呢個分唔算高

yr2 3.6 city bu poly 應該都有科入到
yr1真係炆d

我點都想apply一邊搏下 搏個機會姐

可以試下嘅
今年唔得唔好放棄
Year2 拉高個gpa

>3.7 有CU (同HKU，唔肯定）
>3.5 有cityu

UST Engine唔收yr1

幫fd拜
希望Offer神可以賜我一個UGC offer

借人ac拜 poly city

CPEG

跨科報 係咪報year1好d

利申 hkcc soc sci yr2
想報bu creative n professional writing

Yr2社科 cgpa2.6點算好

non jupas year 2 學生如果報bu 走去報year 1是否不智？

edu

我要GPA>3.5

社科cgpa ~3.5報咩好
如果博跨學科會唔會太不智

hku 最多可以遲幾多後補reference letter

Bu transcript係咪可以後補？

點解

poly呢？

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料條link死左

拜hku cu ust poly offer god

有冇人試過過左deadline 同佢求情講翻 佢比翻你accept?

HKCC應該收好多

Cu可後補gpa?

gpa god

Why not senior + defer

ou nursing有冇year3 entry架 點解我搵唔到既 得year1

唔同競爭性質
yr1 entry有海龜有考國際試
yr3 多數asso仔

bu history定 中研History Concentration 易入啲

有無人知edu self fin通識通常收幾多gpa
最低收幾多

yr1 cgpa唔過3會唔會冇interview俾我

yr1 想升返上文科
sem A過3.8定係爆4先夠?

收poly hd先

1001